[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（24）

推

打緊呀清

冇野

覺得自己好賤，好開心

冇嘢

梗係唔係啦

新人留名

本post清泉留名

香港仲有咩kol

你都有睇

⋯⋯⋯⋯

有時候佢啲story 好好笑

屌 肥可以減啫 戒啦

有時爽得滯唔覺意un左 1仔突然停低先發現自己un緊 好淫

好笑，忽然停live 執頭，之後開返又長期用手遮住個死人咀

sanua 酒店

可能你另一半依家仲係讀緊中學呢

仲有咩人可以講

豬年快樂喔 身體健康呀

祝果位哥哥姐姐豬年無左隻豬
肥過豬西

呢度好多mk蒲精都話自己毒 信唔過！

雄姐好可愛

西裝hehe故已經更新

今次係妹妹
小妹真毒 純情a09 9碎（處）

我架！！！！

個細路夠唔夠16

我試過約牙江遲到兩個半鐘（好似）

好牙 禾純情小fuckgirl

柒訓左

希望牙江睇唔到！！！

x江x

果次係意外 收工訓著左

這裏沒有低汁會員

我覺得有樓已經算係咁 唔敢求多

我之前睇唔知咩調查男同志同性伴侶出軌嘅機會率係80%

比人帽

我打算計畫大約3-4年後出櫃
係咪痴能線

開始唔係好信你講既野

我個fd唔係好gay話 係真架

下==
我份人其實真心好真心！

巴打跳kpop果d牙

here！！

好怕long d怕出軌 所以我應該呢幾年都唔太敢拍拖

連登陪你坐！

唔廣啦

no色情==

自認係小鮮肉

兜唔到 鮮肉彈

agger

我個心度

佢對住我笑
可能笑我輕度弱智仔

iq70

無70咁高啦...我wo...

鮮肉文員

我都係
係覺得佢弱智

落車果陣 佢係咁望住我我係咁望住佢
好搞笑

由佢啦 咁樣咪幾好

係咪hsbc

有無咁多 ！

邊個1邊個0

泳池唔比影相 屌佢老母

hea

訓哂喇？

未！

未

小妮子！

乜嘢小妮子

老公bb祝大家新年快樂

你哋點相認

天菜openly gay

App 好尷尬

好驚佢部電話跌落地下

無上一排 原來已經有新gay post
Anyways 新年快樂

入地鐵車廂要烏低身 比較麻煩

拜年了

24

終於有啦?

耳機壞咗一邊，係咪帶張單就可以去apple shop免費換

呢次係第二次壞

邊個黎

壞咗可唔可以換第二次？

頭先有個朋友問我佢係唔係東南亞仔

我個人著重body多過樣

Who

出發去拜年呀

話好似出咗7次
之後一個月要休養

仲唔知有無後遺

4次極限我覺得正常嚟講

咁一次又未到好累嘅

又無人
去晒拜年呀真係？

啱啱先拜完